港共想篡改歷史，我地就有責任令真相流傳落去

對家想篡改歷史，我地就更加要不斷將真相流傳再流傳開去

我希望係各大社交平台會見到好多7.21既真相

換頭像呀乜乜柒柒都好 做到乜就做乜

推

屌撚死你老母死黑警

誰求誰 春秋都只聽天地號令
天命 誰能扭轉運程
誰無誰 亂局亦一樣人定
誰在篡改劇情

別高興 別以為叫始祖
萬歲千歲都會依你意願來營造
下一世 別理誰叫高祖
別要賭 天命最高

最好出書，放上 Google 賣

維基百科：

全民轉icon

推呢個post

維基百科須要香港人參與，
唔好繼續被強國網軍抹黑，請即查閱維基百科規則，盡量搜集資料，扶正百科質量。

Push

今晚好應該成個fb ig 都係721啲片

推...